香港戲院上映《此時此刻—國慶70週年盛典》全日所有場次合共只有8個觀眾

本周雖然共有六部電影於周四開畫，不過令人感到更為震撼的，便是由寰亞發行、中央廣播電視總台與央視頻出品的《此時此刻—國慶70週年盛典》在周五忽然在香港上映。而昨天雖然是周末時間，不過這部比《我和我的祖國》更加「愛國」的電影，似乎被香港觀眾所唾棄。

《此時此刻—國慶70週年盛典》昨天安排於十一間戲院各映一場，全部場次均為中午前的早場，結果合共只錄到八位觀眾，每場平均連一個觀眾也沒有。

不過，更令人感到吃驚的是，十一間上映的戲院當中，其中七間出現零入座入人次的「吉場」情況，包括了Festival Grand Cinema、嘉禾啟德、Grand Kornhill Cinema、K11 Art House、MCL粉嶺、UA東薈城與UA MegaBox。

其餘四間錄得入座的戲院方面，數碼港百老匯與MCL德福戲院則錄得一名長者包場的狀況，將軍澳的MCL新都城則錄得一名長者與一名非長者觀眾。成績最佳要算是九龍站的Premiere Elements，合共錄得四位觀眾，當中包括三位長者與一名非長者。

結果，十一場放映，七場「吉場」，而八名入場觀眾，當中六名便是長者，莫非是順道為自己來慶祝生日乎。如斯的成績，實在令人感到將這部電影在港發行，看來人為求上映便算居多。

唔派錢你叫人點愛國？

乜有呢套戲架咩

仲冷清過《厲害了，我的國》

民賤聯同暴動先驅會組團車啲公公婆婆去睇㗎啦

區選進行中，冇得搞睇戲團

真心佩服嗰八位觀眾, 定係當左帶位都係

係唔係就係知依d戲無人睇
想試下入面扑野

送比我都唔要啦

比一千蚊我
我同你撐場又點話

比幾錢都唔撚會去

藍屍用銀包嚟投票

藍屍咁愛國都唔撚去